葉偉建係咪俾熱普城執左家法？

成個acc冇左喎，夠48個鐘洗唔洗幫佢報警？

我淨係知熱狗已經鬥緊民族黨

more

係咪丫

做保安都要禪修？

又退出，退出幾多次先夠

進修 讀個看更文憑

傻根d徒子徒孫嘛
連八婆陳獸胃都學人玩禪修啦

是咪迫唔到鳩達同教主反面之後自動收皮